reg咗科伏cc 好想死

識揀一定揀Digitizing cultural heritage. 上個sem A.

workload大嗎？

Assignment 1: VR story
揾古蹟影幾張全景+4 min narrative
Assignment 2: Essay 2000 words.
Project: Digital gallery
用Omeka整個online exhibition
presentation, report

又要debate又要discussion

9005 ok 㗎喎

真係好grade咩？

本身鍾意得中史都毒毒地不過無計頂硬上

未

加油，求其寫d先，最煩都係落筆果下

midterm點啊

有冇人ccst9015

你寫成點？

呢個course係咪真係好grade?

識嘢，same

不過嚟緊好似無得讀，個tutor話嚟緊唔開